大型合法遊行可持續到九月中，林鄭才有可能在十一國慶前作讓步

現時林鄭同建制靠渲染暴力，分化示威者，減少示威人數。
雖然我都好唔認同佢地嘅方法，但唔能夠否認民陣為首嘅遊行仍然吸引不少人支持，如果能夠係兩個月內保持示威人數，甚至爭取多d比較中立/合理非嘅人支持（好似銀髮族），其實林鄭較有可能係國慶前作讓步。

林鄭讓步
中共讓步

其實宜家主要睇北戴河會議中共高層得出咩野共識，點樣處理香港困局，強硬定懷柔